有冇人覺得人越大越黎越寂莫

細個既時間 人與人之間冇咁大機心 開心就嘻嘻哈哈一齊玩 唔開心就當面屌佢 屌完就當冇件事 隔一排又一齊玩返

年紀大左 入到大學或者出黎做野 人人都好勢利 高gpa有錢靚仔靚女 人人都痴住你同你做朋友 樣衰衰冇利用價值就望都唔望你一眼

舊朋友又越黎越細聯絡 又越黎越難識新朋友 有時候工作上有野唔開心 想搵人呻下 掃一掃個whatsapp 發覺根本冇傾訴對象 唯有係訓覺嘅時候哩係被窩入面默默流淚

重投平凡再見夢幻